記憶就像夢境

睜開眼 剩下的依舊只有我